黑警係咪默認有人死咗

係頭七，都唔敢驅散太子地鐵站班人。

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

831

有好多和你非活動，因為各自做，做咗都冇人知，唔夠noise

例如零消費日，如果大家只係坐喺屋企無聲無息，noise唔大， 有冇人做，有幾多人做都唔知

1. 我哋可以搞個零消費日集會，大家自備食物嘢餐又好，以物易物又好，集下氣，壯大聲勢，

將呢個變成習慣同節目，如果零消費日就係坐喺屋企，好難持久

2. 我哋要制裁藍店， 同時都有支持黃店，可以搞組隊支持黃店活動

大家集思廣益，俾下意見！

就算無人死都要繼續煲
民間最鐘意謠言，永遠轉得比事實快
就算佢拎到證據出黎人民都唔會相信

push

其實黑警係驚

其實咁樣比人打死法 佢地怨氣一定好重 黑警夜晚返屋企會唔會驚？

推

真黑警殺人片段
唔好再問fc
屌你老母咁樣唔死人都意圖殺人啦

又比我哋玩火，又比我哋擺花籃。

唔肯定
不過覺得佢地今日不反對遮打係有啲關係

睇返農曆七月十四，係差館燒衣紙，都有出嚟。

831 cctv

Push

今日太子地鐵站，其實由中午到而家，都係好多人。但黑警都係冇出過黎，地鐵站啲職員都冇人喺度。

黑警、黨鐵員工，夜晚瞓唔著，實有人探佢地！

嘩留意吓啲警察講啲乜嘢。

嘩好死狗啊

公開CCTV

死都唔出嚟

真係唔知點fc

其實係咪好驚

黑警你哋係咪好驚啊

第三,四係共開秘密，一,二真係要見屍先確認到

黑警

又係朋友個朋友有內幕消息，收聲當幫忙喇

報應來未

謠言言傳一百次假都變真

真係有人死
驚受害者返嚟搵佢地

死者返黑警屋企

無source既料已經夠多
而家需要既係source

cctv

鳩up少陣當幫忙

制裁狗鐵商場

係咪要去同麻糬享玩

咁佢驅散你咪又係會話佢身有屎

有冇其實真係冇人知，得佢地同港鐵知
但以佢地每日指鹿為馬，扭曲事實ge表現，佢點樣都冇人信

[核彈]太子死者其實去左駐港解放軍醫院

會驚仲係黑警?

得字叫人點信

驚美國佬

我都係咁諗

公開cctv

一個除步高佢哋都驚到拆曬啲鏡
咁多人命喇喎

有得諗 咁先可以多人知

Tui

咩意思？

之前就係各地鐵站加咁多cctv
而加一條cctv都交唔出仲點解釋?

加cctv呀拿！

比人鬧都唔吠 心虛

又話開左槍?

係

好似美國搞911一樣

支持

下晝衝出黎 竟然冇屌人

岩岩撕花WOR~
唔好仲覺得佢地有人性啦好唔好

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

100毛搵左當日first aid，會唔會搵到佢問下當時個3個傷者去左邊

咪驅咗囉

唔好屌我迷信
但今日我係個月台，心入面同有可能死左嘅手足講左幾句說話
一講完就突然有個好奇怪嘅感覺，冇聲嘅，我唔識形容，但好似回應佢知道啦咁

呢幾日太子都冇濫暴 似係心虛

唔好俾８３１太子站事件沉呀！！！

平時有呢類感應?

佢地應該驚到仆街

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我當係。
你係清白嘅又會唔夠膽po片？

聽日呀！冇人講呀 機場見

冇但呢個感覺我未試過
個下我shock 左 之後心諗 : 真係有"人"?
下一秒個唔知點形容嘅感覺就再出返黎
會有毛管動 同 feel 到yes/no 嘅意思

點解要我地fact check
應該叫黑警自己澄清
連cctv都唔敢公開

手法好似無咁激進，似係知道自己奶左野所以收斂左

個人基本上認為已有示威者被打死
港共近2日不斷製造假自殺隱瞞 可惜仲未有確實證據

啲狗唔敢打人好大機會佢地都知道有示威者被打死
雖然佢係係無良知無腦嘅垃圾狗
但去到殺人呢個心理關口係好大
所以而家要煲大佢 仲要唔好畀佢地習慣殺人

我比較想知佢哋點處理屍體？
同埋失蹤成個禮拜
完全無屋企人出聲
呢吓點樣做到
無論最後開咩牌
我都心感佩服 做到完全滅聲

殺人填命 講多無謂
我地要贏喔喔喔喔

想升級體力手足可參考下面

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

你同手足講咗咩？
喺3,4號月台？定邊個位？

一定要同國際講清楚點解我地要搞狗鐵！

我同你講火葬場係政府食環
成世你都fc唔到

但死左嘅人唔會原諒你班幫手隱瞞真相嘅人，包括明知不能fc就否定人嘅人

831 無死人論據 睇 1：00：00

如果真係有手足係到死左 請你地係靈界都要努力運用自己嘅力量
同埋我地一定會幫你地報仇之類

月台中間位置 唔記得幾多號